【多圖】而家啲警察打你即係想殺咗你，去到咩地步大家先肯放低包袱？

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

佢地當示威者係犯咁 想殺晒佢地 你地仲on99咁諗住玩嘴遁

推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

對家無包袱開槍 我地要無包袱抗爭

槍權先係香港唯一出路
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

其實我唔係好明

有人寫定遺書上前線
有啲甚至自殺殉道

你地明唔明你條命好寶貴架
你有咁嘅勇氣
應該要各方面upgrade 下自己
意識、體能、知識、戰術各方面都要提升
唔係係前線同班狗玩捉依因
最後被人撳低
畀人發洩暴打
再拉返去凌虐
成身傷、失去幾年自由同前程

知唔知點解香港黑警會娼狂過外國咁多
甚至介癲話第三世界國家？
因為人地既反抗者真係會武力反抗
真係會全民武裝革命打內戰
黑警都係人
都儲怕死
所以外國既警察會識跟規矩玩
但香港呢？香港就係睇死香港人唔敢流血唔敢革命
咁咪比左膽佢地濫權瘋狂打壓示威囉

血債血還